今晚，我見到香港真係無得救！！

成班連登仔真係智障
反逃犯條例講來講去就得一個point
就係覺得共產黨會係香港隨便捉人返大陸

如果大陸法律真係咁恐怖
你地又夠膽成日返大陸玩？
唔驚無啦啦直接就係大陸比人捉左？
你個人係大陸都唔捉你啦

仲有 令香港成為罪犯溫床地方的確係事實
去台灣殺完人 返到香港 無罪
呢個就係無法無天
真係唔驚半夜撞鬼見到受害者？
依家仲係光明正大係外國殺完人返到香港無事
修例係修例 反共係反共 兩件事

香港人智商真係無得救 無希望

而家佢話要針對台灣事件 我而家同你討論台灣事件
人地台灣都唔接受呢條條例呀 如果單一台灣事件點解唔放台灣入法例移交？國外點解咁多反對聲音呀？
你知唔撚知通過左會害左幾多人呀你老母都會比人捉上去生你未出生個細佬呀
香港人有你呢種人真係可悲
修例如果可以咁樣唔接受民意硬推
呢個就唔係香港呀你個腦裝屎架？
你媽咪生你出黎咁樣真係我唔識點樣可憐佢 對唔住！

你諗下你一直生活緊係點樣既香港
用下你個腦啦 屌柒你個傻系撚頭on9仔

其實引渡條例,一早已經有,不過過程係煩好多,同埋時間要好長

係啊香港唔啱你架喇死出香港啦

Sorry 69遊行左，所以驚過左會俾人捉，而家有一百萬人都會驚，咁我有冇得救？

仲有台仔講明過左就唔受引渡，冇呢條例都仲可以逐單傾
我智商比較低既，不如你話我知應該支唔支持修例好？

真係無得救

你老母生癌就係

香港最悲哀就係有你地啲大陸都未返過既連登仔

噤撚耐以黎香港有無成為過罪犯溫床？同埋台灣講明唔會引渡 修例都無用。
政府見到103萬人上街都完全無視，強行修例，幾撚極權。如果香港人唔企出黎就真係無得救

我見撚到你都覺得冇得救

又block一件 密啲黎密啲手

人地台灣都話如果攪到咁就算數，證明佢地都知道咩事啦。再者，台灣事件點解唔可以獨立討論，獨立去裁決

天真

blocked.

樓豬冇錯呀
支那先唔會浪費時間拉你班星斗市民
但係
上游社會會受到打壓
例如disney驚撚左大陸, 係香港連pooh都唔出
例如新聞報章怕踩界, 新聞自由受破壞, 甚至失實
冇人想香港咁樣
唔好以為同自己冇關, 正正係息息相關先有過百萬人出黎遊行

咪分化啦PK
居心何在

一直都講過，最貪圖安逸嘅香港人點會容許自己地方有殺人犯強姦犯無法無天？修訂係的確填補呢樣嘢，但由始至終呢兩個月都冇人質疑呢一點，我唔撚知你對呢條條例討論嘅關注有幾多，但見到你咁講都知道你冇資格去仍出「香港真係無得救」嘅結論。

個重點根本唔係在在於你有冇犯法同你會俾人拉嘅概率，而家維穩費開支最高嘅中國共產黨擅於玩政治手段去打壓都唔撚係第一日嘅事，個最終目的係要製造白色恐怖。

最撚可恥就你呢啲不斷拋重複已經喺唔同討論上俾人駁過好撚多次嘅言論就自以為見解獨到，你呢種人仲衰過香討支持嗰班人。

試諗下如果係一個健康社會底下 :
100萬人出來遊行"表態"反對
101萬人出來遊行"表態"支持

應該點去決定好?

[size=2]當然今次議題唔會引起真正既兩極支持vs反對/size=2]

個ac 淨係開過呢個post

Fuck對唔住 錯手負皮咗

靠你解放香港！你改得呢個名，証明你已經準備好！
聽講你有好多武器準備四圍派，小心唔好俾人拉！！
等你呀

你死燃番上去啦。

滑坡謬誤
連登仔水平

blocked

香港仲有你係到就真係無得救
大陸咁撚正義你翻去住囉

原來你真係唔識，但又可以打到咁大段垃圾

完全封鎖「解放香港」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

你個智商就無得救
你支持修例咪又係話咩修補法律漏洞 洞你條撚毛咩
講到幾為香港好
咁樣講得出既不如死左去好過咪係到獻世

其實你知唔知咩叫滑坡謬誤？
「滑坡謬誤（Slippery slope）是一種非形式謬誤，使用連串的因果推論，卻誇大了每個環節的因果強度，而得到不合理的結論，因為事實不一定照着線性推論發生，而有其他的可能性。」
呢度得一個推論，就係通過咗就有人會驚啲唔應該需要驚嘅嘢，滑乜嘢坡？

修例～>上游社會受打壓～>新聞報章怕踩界～>新聞自由受破壞～> 最後新聞失實
笑死人

呢啲垃圾post回都費事啦

真
建議大家BLOCK就上一頁即可 由佢沉

香港人真係好蠢
人地反對你地又跟住反對
根本就無思考過

人哋台灣都話唔buy呢個修例 唔會理港共 柒婆仲要當103萬人出黎遊行係無到咁如常二讀辯論 個逃犯條例turn out修黎係無任何意義 只不過係中共嘅爪牙

得架啦 引到人關注你條五毛講野 去收錢啦

唔講硬過、強行恢復二讀、議會暴力等涉及程序正義嘅問題
其實所有擔憂都出於同一種理由
就係中國無法律、中國無司法、中國審訊不公
解決到呢三樣 無人會阻止修例

btw, blocked

德意志唔trade一半都收得皮啦，金融中心成交冷淡，買家搵唔到賣家，仲會唔會有投資者有信心呀，用下個死人腦

103 萬人都唔夠你醒

第一個回覆已經收你皮la柒頭

為左幾個逃犯攞全香港七百幾萬人做賭注陪葬 值唔值？

自我推翻又話人滑坡

#封鎖會員 解放香港

你試下返大陸係公安廳前面大叫平反64睇下咩事？係香港叫會唔會感？

終國無人敢屌習種
香港而家仲可以係咁屌林鄭 習種
通過咗之後香港就同終國一撚樣冇言論自由咁都冇問題？
樓主係咪係終國生活開慣哂啲濕鳩封閉生活

台灣唔接受係因為修訂條例表確表示台灣係中國一部分
所以台灣先唔接受
既然係咁
一次性特例又好
日落條款都好
台灣都係唔會接受

依家咪屌緊林鄭唔做單次送陳同佳去台灣囉
On9仔